另一方面，如果全球排放量下降，森林砍伐減少，並在當地採用更好的消防管理措施，火災可能不會增加那麼多。巴西、西伯利亞和美國西部的野火有什麼共同之處？麗麗派克？2020年9月17日？Vox
我們唯一收到的是有關帕特里克·亨利啦啦隊計劃的更新以及帕特里克·亨利啦啦隊主教練吉爾·克拉克簽署的訓練信息。學校體育在這場大流行中成為了“俱樂部”——現在有兩名教練退出了《阿什利·麥克格隆》《2020年9月17日》《聖地亞哥之聲》
TikTok與甲骨文的合作看似令人困惑，但有先例表明，讓一個“值得信賴的”本地合作伙伴來管理你的部分業務，看起來不比中國更遠。想了解Oracle TikTok交易嗎？看看中國的蘋果吧|李珍| 2020年9月17日|石英
當被問及是否已經調查或計劃調查出院實踐中潛在的種族差異時，該組織也沒有做出迴應。醫院系統將攜帶冠狀病毒的病人送回家死亡。路易斯安那州的立法者要求進行調查|安妮·沃爾德曼和約書亞·卡普蘭於2020年9月14日出版
幾乎沒有任何國家遵循在其他地方行之有效的做法。美國即將因冠狀病毒而失去其20萬條生命。還要死多少人|斯蒂芬·恩格爾伯格| 2020年9月14日|出版
作為在那些使用氟化鹽的城市預防齲齒的一種手段，這種做法看起來肯定是成功的。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
回到紐約，她的瑜伽練習節奏緩慢，專注於內心，這讓她感到不太滿足。Taryn Toomey的“The Class”如何成為紐約最新的健身熱潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
男人們用這些娃娃練習照顧嬰兒的基本知識。好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸
但在1969年，一項長期的做法受到了對婦女禁令的挑戰。《讓美國變得偉大的酒吧》《尼娜·斯特羅奇利奇》《2014年12月28日》《每日野獸》
DeCrow將領導一場反對這種做法的運動，在1969年起訴錫拉丘茲酒店，並呼籲抗議和靜坐。《讓美國變得偉大的酒吧》《尼娜·斯特羅奇利奇》《2014年12月28日》《每日野獸》
許多所謂的“嗡嗡聲”是為了練習而給出的，但在接受它們時，要觀察是否遵守了上述原則。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
練習的選擇應該是思想感情豐富、動作流暢的。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
在這一步中，如果你有音樂品味的話，練習旋律是很有用的。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
在實踐中，我們發現大量的技術學習進入了大學階段。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
因此，很明顯，該法案所設想的準備金削減不會在實踐中實現。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯